生得靚仔對做保險有冇用？

如題，想知有冇用

靚仔做咩都有用

會唔會搵得多啲錢

外表好對做乜都有用

少許 呢行睇際遇，技巧，能力
少一樣得個樣都係無用

利申 做緊

有用啊 如果樓主你做就辛苦啲

有用

先奇

做保險呢行
最緊要係面皮夠厚

都唔關你事啦